點睇連登仔係到日屌夜屌中國，但發覺自己上緊既連登係紅底就極力否認？

選擇性失明 冷處理 唔去查證
睇到個聲明咪當冇野算囉

00後鍾意上支那飲飲食食
用支那科林有咩所謂
唔用就out喇

因為部電話cpu係外國貨
互聯網技術又來自美國
拉埋其實美國底
到你出招

其實「冷處理」都係蝗語
「低調處理」先啱

紅底？

連登仔：會員唔紅咪得囉
黑警暗地裡後共咪得囉

wiki任人改都可以有人信

其實啱，成班人話亂信wiki，呢個世界係謠言滿天飛㗎啦，維持自己嘅清白係自己嘅責任嚟㗎喎，admin無反應反而成班人護航，講真admin有無透露過自己背景？

[公告] 嚴正聲明

錄音機lmao

但係你要點樣確定個聲名無呃人，今時今日咁嘅時勢我真係關心連登咩背景，講真就咁一個聲名真係俾唔到咩信心我

咁你不如唔好再上？

喂 又玩選擇性失明
[/quote]

阿派好波

回家吧

連狗人人得而誅之

娛樂ok，但政治不正確嘅說話就唔夠膽了
你仲係用ISP或者大專mail嚟申請，真係實名埋
調返轉你又因為咩對連登抱有咁大信心？

不如離開香港？